Mami: (¿A la derecha...@O tal vez a la izquierda? ¡Por aquí!)
Mami: (Un nuevo enemigo...@¡Justo lo que esperaba!)
Mami: (Solo vi los residuos antes...@Pero esta vez no...)
Mami: (Me pregunto qué forma tendrá...)
Mami: (¡Déjame verte bien!)
Mami: ¡Aquí está! Así que esto... esto debe ser@el Laberinto de una Uwasa.
Mami: ¡...![chara:200500:cheek_0:face_mtn_ex_021.exp.json]@Realmente no es[chara:200500:motion_100] una Bruja o un Familiar...
Mami: (Incluso el Laberinto...@Es muy diferente al de una Bruja...)
｜繧医繧…謌代窶…諢壼縺溘｜
Mami: (¡...!@¡¿Alguien más ya está luchando?!)
Mami: (Deben ser algunas Chicas Mágicas@de Kamihama.)
｜¡¡繧繧峨縺縺閠縺!!｜
Mami: ¡...!@[chara:200500:motion_200:cheek_0:face_mtn_ex_021.exp.json]¡Tengo que darme prisa!
｜¡¡邨繧翫□!!｜
Tsuruno: ¡¡¡Argh!!!@Vamos, vamos... ¡Puedo hacer esto!
Yachiyo: ¡Tsuruno...!
Iroha: ¡Wh-whoa!
Yachiyo: ¡Iroha...!
Yachiyo: ¡Si no te controlas, tu Soul Gem@se contaminará por completo!
｜縺薙縺蝎壹縲@讒倥縺蜑堺九縺｜
Mami: (Phew, ¡Apenas lo logré!)
Mami: Y ahora.@[chara:200500:motion_200]¡Es mi turno de enfrentarte!
Mami: ¡Aquí voy!
Iroha: ¡¡Aaaaaggh!!
Mami: ¡¿?!
Mami: ¿Qué...?@¡¿Qué está pasando?!
Mami: Fue en ese momento, que mis@sospechas se confirmaron.
Mami: ¡Esta ciudad es... una completa locura![chara:200500:cheek_0:face_mtn_ex_021.exp.json:mouthOpen_1]
